市面上除左有去油洗頭水

有冇抑油/控油洗頭水？？
洗完頭好爽，訓醒後d油打回原形

瞓醒洗多次咪得囉

用vs清爽版
堅work

朝早返工好麻煩，同人爭廁所用

堅？

用開施巴 但係一過半日就開始油

去油太勁，皮太乾又會出油

去萬寧睇睇

打少啲丁就會少油

巴打唔通裝我打J

斧頭牌
聽講去油唔錯

巴打講緊呢個??

「呂」洗頭水 錄色個隻
完全控到油

以前好似用過，拍得住洗潔清